【不割席】羅致光繞内會先斬後奏惹批評 林鄭：我支持他 無需道歉

【不割席】
立法會將再開會
討論有關延長產假修例
是否繞過內會
交人力事務委員會審議
提出動議的勞福局長#羅致光
早前承認自己事前
無通知上司及議員並致歉
林鄭被記者問及事件時
力撐羅致光

Facebook︰政情網上行

今次縮得快
如果唔係又係另一個逃犯條例

民主黨入面仲有幾多個內奸

四方西

佢反而唔似

根本佢幫柒婆硬食

建制派之前屌鬼話佢打茅波都唔早d通知聲 令佢地轉唔切軑保唔切皇

為免加深柒婆同建制派既不信任 而家食晒死貓話自己先斬後奏

擺明係啦 柒婆係羅致光提建議之前 專登出篇文叫多數派泛民唔好搞事

手帕交